有無人上過啲有料既投資course

姐係唔會識廢話講啲唔講啲，教你點釣魚而唔係比魚你食個種

有興趣上返個 留名

應該可以排除施凌先

呢樣真

有料自己炒唔會教人

有咩料爆

跟大師學習中

上次茶會講過

但好多大陸資金俾錢佢地

林本利

I see 不過佢地d video整得幾好，marketing幾好

我訓訓下覺幻想到以下既野

比幾百蚊聽下佢既班，上左一個月之後無上

隔一排佢d 同事會話幫你睇下個投資portfolio 約你去佢個office
in the end 係sell 你兩樣野

1. 你比錢入佢個fund 度，入場費30萬，收mgt fee + performance fee
我叫佢地比result 我睇，佢係張A4紙寫左個數當做回報

2. 跟住見sell 我唔到，突然間拎左隻年金保險sell 我

最後咩都無買走左

我訓訓下覺見到你這個post!
即係佢地似經紀多d wo
個result，連一個max drawdown都沒寫，sharpe ratio咩都沒寫???

利申，訓訓下覺又幻想到

佢d 同事3年前sell 我
求9其當恆指5年回報有80%，佢寫兩寫係張A4紙有120%咁上下
咁我咪好似上網買fund, 想問佢地拎d fund factsheet 之類望下

但佢講到係秘密(個組合)，話你買左就每個比update 你咁樣

大佬，咁點樣買 同埋以我所知主力都係買港股，我好有興趣想知佢大時代果段28000 調整8000點個表現係點

通常廢話少講
叫佢俾個ticker 我
我自己睇

lm

紅字係講緊架??

唔明你問乜

e家反而想試下報林本利
但成日爆

點解咁講

怪唔之得，每次發夢佢地個名咁衰...

林本利好似教理財？投資個部分多唔多？

林本利有一本書寫得幾好

認真答，沈大師隻馬仔朱晉民d估值方法係掂既
係唔知點解沈大師咁柒